你係名校仔/MK仔/有塊西先好入HKU

男既入hku內向少少都比人禁住黎恰
反而女既有塊西，正常樣有少少毒都已經大把人狗衝
你地話係唔係?

總結:毒撚唔好出街